何君堯: 司法系統「荷爾蒙失調」 有被告被輕輕放過 200萬人拉得9,000點會有濫捕

何君堯突然評論法院判案，指司法系統「荷爾蒙失調」，量刑參差，質疑有被告被輕輕放過，他更提早施壓，稱新任首席大法官張舉能尚未就職，但對對方寄予厚望，希望對方就社會一些事態相關案件提出量刑指引，加重刑罰，「一旦定咁嘅罪行，起步點、量刑幾多、點罰法，要有統一思想、標準，唔係鍾意就感化、再唔係社會服務令」。

至於他本人過去不斷被質疑在7.21事件都有嫌疑，他拒絕評論，稱「清者自清」，也一直有交代情況，並稱自己有協助警方調查，包括錄口供、寫文章等。他又認為警方並無濫捕，因「200萬人拉得9,000點會有濫捕？」

何撚屌真係好撚想見第二個董柏輝喎

證明左對家真係好介意200萬人
當成港共覆亡既禍根

西環狗認證200萬人全部都應該要拉
溫和派和理非黃絲吖拿，一樣犯國安法
對家幫我哋更加和勇不分

開頭又話冇2百萬人？
拉9000有幾多入罪呀？

何妖幾時死

和勇不分只係消極地不割席，而家要更進一步雙劍合璧

200萬人有不反拉甚麼？

二戰中國有5億人口，南京只係比皇軍殺得30萬，點算大屠殺

500萬40

荷爾蒙失調常見於更年期
例如何老妖今年牠禿頭不要感到意外